和理非又好，勇武派又好可唔可以入嚟睇一睇！

我求下你地

剛才我接觸完一個想自殺嘅年輕人
佢係因為社會事加上其他因素所以有咁嘅念頭
雖然社會抗爭並非係唯一嘅因素

但係我喺呢度懇請大家喺度爭論用咩方式繼續抗爭嘅時候
和理非既post也好，勇武派既post也好

可唔可以喺往後日子嘅行動都表明一句
心理狀態感到有壓力唔理想嘅巴打絲打可以休息一下先！我哋做埋你嗰份！唔好覺得有壓力！之類既說話

因為依家就係有好多年輕人覺得自己點解被捕嘅唔係我，我好冇用之類嘅想法！

明明狀態已經唔好，唔好係呢啲氛圍底下再迫佢哋出嚟啦

好

大家都好怕自己唔出就會無晒人

就係呢啲想法迫死人

休息下唔係罪

推，希望相關文宣睇到

推呀！！！

岩 真心心理健康都好重要

再推！

再再推！

再再再推！

可唔可以唔好再屌休息撚 手足都係人手足都要抖下

無撚有錯！

但每次諗到，如果有人因為某次活動太少人，而灰心左唔再出嚟嘅話

就同自己講，能夠參與嘅，就多d參與

推到相關文宣見到